開學日未忘反送中 葵涌兩校學生互嗌口號

新學年今日開始，有人發起今日罷課，有學生參與，表達對《逃犯條例》修訂以及警察濫用暴力的不滿。葵涌兩間相鄰中學的學生，疑在小息時互嗌口號，就近日社會紛爭發表意見。

片段見到，葵涌的樂善堂顧超文中學的學生，與相鄰的順德聯誼總會李兆基中學學生，疑在小息時互嗌「光復香港，時代革命」、「五大訴求，缺一不可」的口號。

http://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1581966/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-Kelly-Online-%E9%96%8B%E5%AD%B8%E6%97%A5%E6%9C%AA%E5%BF%98%E7%A4%BE%E6%9C%83%E4%BA%8B%E4%BB%B6-%E8%91%B5%E6%B6%8C%E5%85%A9%E6%A0%A1%E5%AD%B8%E7%94%9F%E4%BA%92%E5%97%8C%E5%8F%A3%E8%99%9F-%E7%89%87%E6%AE%B5

好想喊... 香港後生，中學生真係世界第一。勇敢，無懼

香港既學生真係好可愛

阻一阻你, 幫手入去睇下, 救下學生

［學校戰線］打壓學生中學名單！！！

好可愛

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

band 1仔

好感動

以前中學果陣小息就係訓教打波，依家變到咁沉重